第一次幫人補習有咩要注意？

幫個小學四年班補英文

樓主男定女, 補果個男定女

著低胸

摸清佢個底 睇佢邊方面比較差
一定要教好grammar 俾多d exercise佢做
可以惡但要有道理地惡
做得好要讚

我絲
補女仔

好的